{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5017&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 바다가 보이는 집"
    },
    "text": "海が見える家は、お客様に快適で豊富な設備を提供するために、非常に広い客室と65インチTVを提供しています。 また、この宿は破格の価格で最上の客室を提供しているので驚くでしょう。 松島に一番近い仁川空港に位置する海が見える家からは素敵な眺めが楽しめます。 駐車場も大きく、駐車可能な台数の面で松島最大の駐車場を保有しており、すべての客室で自由に駐車することができます。 新型コロナウイルス感染症の伝染病を予防するため、海が見える家は徹底した防疫消毒を実施しており、職員も衛生管理に最善を尽くしています。 化粧品、洗面用具、その他の用品はすべての客室に割り当てられており、お客様は客室内でもヘアアイロンとヘアドライヤーを利用できます。 貸室宿泊料金は2名基準で策定され、3名以上からは追加料金が発生します。 同性同士は入室可能ですが、密かに一行で宿泊したり身分証明書を持参しないと入室拒否され、払い戻しはできません。 特室ではネットフリックスを自由に利用でき、一般室でもネットフリックスを先着順で割り当てます。 ロビーにはコーヒー豆マシンと冷たいビールとお菓子を注文できます。 駐車場はおよそ80台駐車でき、便利にご利用いただけます。 予約者は無人機にある安心番号を押して詳細を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "海が見える家はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "海が見える家は、非常に広い客室と65インチTVを提供しています。また、お客様に快適な滞在を提供するために、豊富な設備も備えています。"
        },
        {
            "question": "海が見える家はどの空港に近いですか？",
            "answer": "海が見える家は、松島に一番近い仁川空港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海が見える家の駐車場はどのくらいの台数停めることができますか？",
            "answer": "海が見える家は、松島最大の駐車場を保有しており、およそ80台駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "海が見える家では新型コロナウイルス感染症の対策をしていますか？",
            "answer": "はい、海が見える家では徹底した防疫消毒を実施し、職員も衛生管理に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "海が見える家の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "海が見える家の客室には化粧品、洗面用具、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどの設備がすべて備えられています。"
        },
        {
            "question": "海が見える家の宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "海が見える家の宿泊料金は2名基準で策定されており、3名以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "同性同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、同性同士の宿泊は可能です。ただし、密かに一行で宿泊したり身分証明書を持参しないと入室拒否され、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "特室ではネットフリックスの利用ができますか？",
            "answer": "はい、特室ではネットフリックスを自由に利用することができます。一般室でもネットフリックスを先着順で割り当てます。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が注文できますか？",
            "answer": "ロビーではコーヒー豆マシンと冷たいビールとお菓子を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "予約者はどのように詳細を確認することができますか？",
            "answer": "予約者は無人機にある安心番号を押して詳細を確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 517
    }
}